鏗鏘集-疫情下的無家者

11/05/2020

因疫情關係，有通宵營業的連鎖快餐店一度暫停晚上堂食服務，「麥難民」頓時失去落腳點，他們會如何應對這突如其來的轉變？而四處流浪的無家者，在疫情下他們的生活又如何受到影響？

諗起比人呃20萬個20歲仔

林伯仲賭…

因疫情關係，有通宵營業的連鎖快餐店一度暫停晚上堂食服務，「麥難民」頓時失去落腳點，他們會如何應對這突如其來的轉變？而四處流浪的無家者，在疫情下他們的生活又如何受到影響？

有手有腳又唔撚去做野

自己搞到自己咁

37歲嗰個人有做野架

37歲 係常客
我幾乎係5-7套 露宿記錄片 見過佢
都係老毛個句
可憐之人必有可恨之處

好撚抵死喔
個垃圾阿伯.............
露宿仲要賭馬....
我已經搵唔到任何形容詞形容

極品

林伯有句岩：點會化為烏有 死左先至會係

好過啲新移民唔撚做嘢攤大手板攞綜援搶公屋

我覺得homeless係資本主義社會既失敗者
金字塔點都會有最底層
雖然連燈仔普遍認為社會資源唔應該浪費係佢地身上
最好佢地全部消失
但係咪可以俾多小小關心佢地呢

好多都係 有病，文仔黎講，有屋企人 有手有腳 至少唔會搞到咁，不過應該過慣左依類生活唔想再變，不過會派野 又幾好人

林伯依d 我估冇人冇物，一係賭到咩都輸晒多

推返

點解無維園犀利哥